你係咪癲線架

可唔可以係我個腦度躝走?

我係

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

腦癌

十卜

真

癡

唔好癲啦

好L柒尻煩呀屌你老母 以為自己好L型好L爆發呀?

冇人想理你呀周圍洗版 on9仔

打錯

sor

咪癲啦

睇醫生啦 唔好放棄治療

我想架?

睇緊啦

咁你有冇準時食藥阿

有
但好似冇乜用

咁有冇再睇

keep住覆診，好貴

無計啦 鬼叫你唔讀好d書

做醫生自己睇自己未唔貴囉

唔好放棄

想你好返

有道理

我都好